[文宣] 試著說 "民主敵對派" 作為建制派稱謂

民主敵對派
民主敵對派
民主敵對派

民主敵對派